有冇人會整蠱藍絲帶

例如carosell買嘢放佢飛機

pushhh

我

整蠱師

整蠱師召集

有冇人share 故事

點知佢係藍

你已被整蠱

facebook post